而家搭緊西鐵出黎，請問維園仲有人嗎，邊到加入好

如題

快出，維園一定有人